利物浦個champions wall好似少左d野

最佳埸地獎？

真，含金量最高既草皮獎都冇學人玩數字，唔知醜

我知

無意甲

0英超